3台係咪有個plan岀Xs max 連air pods?

我都收到message